宇宙存在神秘的黑暗力量？〈蕭若元：理論蕭析〉

黑洞R.l.P

燒山自已咪就係最神袐嘅黑暗力量
都唔知點解佢可以燈得咁準